飲多啲水

唔好駝背 同我企直啲

知道

控制呼吸

藍字？

成日都唔記得坐/企直
一係就嫌飲得多要去多啲廁所就放棄
飲到尿都變透明了

你要飲飲飲多啲水！

乖

一呼一吸

藍字好正

變透明？

牙冰

ok

記得忍水

係呀 飲得多水就會啲尿好稀好稀
稀到冇廢物咁滯 真係痾水

但都唔好放棄忍水
凍水好好忍

忍暖水！

天氣熱 比我忍下凍水啦

凍水有邊 飲落爽好多
但係暖水排毒同減肥 同埋對於空虛寂寞凍嘅我嚟講𥘅少少慰藉嘅感覺

所以而家夜晚中意飲暖水

我冬天鍾意斟滾水

關你咩事真心問

係，搵我咩事？

你做咩咁惡喎我想關心下你咋

掛住你

感情台?

開錯咗？

飲咗未

singb

759bb

冇水

是的
唔緊要 多謝提醒

飲咗水仔未

去斟啦

多謝你提醒

係出面淋緊雨。。

返屋企未

飲完了

再飲

返緊

依家再飲 聽朝實水腫

死偽毒

唔緊要啦

我以前都唔係咁
比你傳染咗

收皮未

一早比人收咗皮🙏🙏

邊個收咗你皮

你

你唔好屈...

冇屈...